元朗天主教中學副校長做撕紙狗，仲當街同人互屌

中學副校長？？咁好品格？

match

但睇唔到佢係咩人，睇咗幾 pages 都冇介紹校長同老師

咁都做到副校

陳秀芬？

黃色老師工都無
藍色教師做乜都得，真係好唔公平
之前果個9UP話帳號被入侵就無事

不如去天主教香港教區投訴

天主教香港教區

地址： 香港中環半山堅道十六號

電話：(852)3589-2478

係

呢幾日真係不斷諗

教育工作者嘅人格點解可以差到咁

元朗天主教中學
聽講係垃圾中嘅垃圾

貼番佢大字報囉

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

香港不幸

元朗天主教中學副校長陳秀芬：「你係咪要屌呀？除褲啦！」

入面有大量範本

元朗爛仔學校三大之一
另外兩間係陳震夏同西門英才

喂 學校門口 loop 住播